分手係真係好撚小事，唔好嗌生嗌死ok?

但連喊都無地方真係好難頂

我亦好明白呢啲係日經，只係當面對既時候，真係好撚難搞，扮足成日當無野，一到半夜就又係黎料

匿埋個被竇度喊
或者講出黎分享下會冇咁唔開心
u are not alone

Thx,bro,真係準備聽，但係一個一個人中自high緊

喊唔出，客觀地又好明點解分，但自私d咁諗又好唔明點解要分

我今日都分左...佢出聲講，喊住講，
我安慰，自己番到屋企一入門口就忍唔住喊

Bro,想喊咪喊，唔洗忍，呢段關係你都付出好多，唔好去計邊個付出多，其實我地都知呢件事會過，某一日你都會識笑住去懷緬呢段關係，想喊就好好喊啦

一日唔夠，就喊到夠，身邊邊個叫你振作都可以唔洗理，有一刻我地自己識開心

冇忍 分手果一陣大家坐低傾左好耐計
係好和平平靜既分手，只係原來就算佢提出，
我都會係怕佢唔開心既人。
送到佢入屋企大廈，自己一個轉身走先意識到，
呢個地方我未必會再黎，以後既生活冇左呢個人，
今次可能係最後一次見面，
種種既事番到屋企見到兩隻狗就忍唔住喊，斷斷續續十幾年既感情就咁落幕，但我明白同覺得合理，
男人最冇用就係帶唔到將來比你既伴侶...

我明，佢俾我既最後一句就係佢睇唔到我地未來

我真係有諗過同驚過我地既未來，
佢唔提出我自己都好大壓力，女人青春有限，
我明，我唔嬲，我唔捨得，我嬲自己唔努力

聽首shine 既燕尾蝶，希望你可以再喊多一陣，都係個句，唔好忍

共勉之，我都係咁諗，但你唔係無做好

我以為愛真係大於一切，
我知自己窮又冇本事，佢都忍受左好多年，
我付出200%既愛，但現實歸現實，
巴打放心，我冇忍，但喊唔出了
某程度上都算鬆口氣，但呢口氣可以既我都想
繼續，可能怪溝通唔好，早幾年講呢個話題，我都仲可以叫佢比多幾年時間我去努力，
而家佢冇咁多時間浪費係我身上了，女人青春有限，我都放生佢...

多謝你陪我傾計，我冇人可以傾訴

其實係我自己都喊唔出，我想講啲野投射下俾自己俾自己順便解脫下，你既情況其實同我都差唔多，講堅真係好明

多謝你俾我可以扮野去開解人

互相安慰，起碼肯講，如果唔係會抑鬱，
我而家都唔知點同爸媽講，我爸媽好錫佢，
同埋爸媽一定心痛過我...

照直講啦，唔好自己忍，越忍越傷